（純技術討論）究竟iPhone有幾安全？

我突然間諗，如果俾警犬收咗部iPhone，究竟以佢哋而家嘅能力，可唔可以解到鎖並且攞到我嘅資料呢？定係深圳華強上面嘅高人有方法？

前題係：開哂10次密碼唔中洗機、開咗指模解鎖、2 times auth. Login 、icloud 鎖機等等

亦都可以引申到，我用Android，開咗圖形解鎖、SD加密。

求高手解答。

邊有人想知你手機有乜，妄想

如果

Ios fbi都硬解唔到
Android 就算啦

可唔可以用你身分證指紋資料印返個模出黎 用指紋解？警察應該有

如果得之前FBI一早做左

人地係討論技術呀，識唔識字呀

所以我touch id只係入手尾指

Gphone安唔安全？

電腦加密都好重要
好多人都「記住密碼」
手機資料可以直接電腦睇到

FBI 解唔到，但人地出錢俾私人公司就解到
當然報紙佬亂寫、警察亂講既可能都幾大

我覺得之前單野其實係解到，只不過FBI 要用體面少少方法拿到資料放上庭
利:9up,用iPhone

你熄左機再開返已經可以disable個指紋鎖